https://web.archive.org/web/20031024221942/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=426

### [8520] 将人（元・魔神）	2002.11.01 FRI 02:16:06　
	
＞[8515] いちの様
＞「タイガー●スク」＆「宇宙刑事　ギャバ●」
今、懐かしい作品のDVDボックスが多いですね。
使えるお金が無限大にあるのなら買いたい物一杯ありますよ。

「仮＠ライダーＶ３(ヴィスリャー)」「マ＠ンガーＺ・TV版」
「デ＠ルマン」「Ｚガン＠ム」「キャッツアイ」とか・・・色々。
CHも出て欲しいですね。

持っているDVDボックスは、NHKプ＠ジェクトＸのボックス1と2
劇場版マジン＠ー対ゲッ＠ーぐらいですね。
正規品じゃないけど、YaHo@オークションで、中国語字幕の
初代ガンダム劇場版3部作と、逆襲＠シャアも持ってます。

＞[8516] 葵さま
ギ＠バン大好きでしたよ。
今はメタルヒーロー・シリーズとかいうらしいけど、今までの
着ぐるみじゃなく、宇宙服のような堅そうな金属みたいな鎧とか、

変身ヒーローで変身してる時、敵が殴ればいいのにって友達と
言ってた部分が、「宇宙刑事ギャ＠ンはわずか0.05秒でコンバット
スーツに蒸着する。ではそのプロセスを見てみよう」ってナレー
ションでの説明が付け加えられて、変身シーンを見せるやり方など
今までのヒーロー物にあった疑問の部分を上手く訂正してくれた
のが当時としては画期的で斬新でした。

シ＠リバンとシ＠イダーは通っていた学習塾の時間が金曜日に
変わったので、あまり見れなかったんですが。
シャ＠ダーは主人公よりもパートナーの女刑事役の活躍だけ
目立って覚えています。
パンチラしか見てないのかって言われそうですけど。

野比の＠太は、昔の1巻だったかな？たしか最初にド＠えもんに
出会った時は、ジ＠イ子と結婚する話をしてました。
（最近の本では修正されているかも知れませんが）

その後、野比＠び太が未来の自分を見に行った時は、＠ずかちゃん
と結婚している話になっていました。

昔に流行った謎本とかでは、＠ラえもんが来て未来が変わったと
いう説と、実は第1話のドラえも＠の見せたジャイ子と結婚する
未来は、野比の＠太をがんばらさせる為のウソだったって説が
あるそうですよ。

＞[8517] マイコ様
ＣＨ２見ましたよ。泥棒のかすみが2回目に出る話でしたね。

でも、あのキザな催眠術の男の声、亡くなった塩沢兼人さんだった
ので、もうあの声は、出来上がった古い作品だけで、新しい作品
では聞けないのが残念に思いながら聞いてました。

「さらばハードボイルド・シティー」は後7回なんですね。
注意して見るようにしますね。

＞[8518] 無言のパンダさま
僕もＲＰＧゲームとかの迷路迷います。
いつも攻略本が出て地図が分かってから、やっているような感じ
ですよ。
僕もＰＳ（ＰＳ2じゃないけど）を買ったのは、よく言ってるスパ
ロボ以外に、ＦＦ7が発売されたのとと、ドラ＠ンクエストが開発
されるって聞いたので、ＰＳ本体を買いました。
で、2～3年以上待ってＤＱ7を買ったのですが、以前のような元気
が無くて、途中で止まってます。

「セワ＠君」、子パンダさんは知られていたんですね。
ドラ＠もん、僕の子供の頃からやってましたが、色々変化してるん
ですね。ずっと変化無く放送されているのだと思ってましたから
ミニ＠ラを知らないなんて何かジェネレーションギャップを
感じましたよ。

### [8519] 将人（元・魔神）	2002.11.01 FRI 02:15:19　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8507] 千葉のOBA3様
CHやAHのカレンダーでないんでしょうかね？
出るとしたら、もう11月だから明日のバンチにでも載りそうです
けどね。
今日、偶然にカレンダーを扱っている店を見つけたので、ひょっと
して出ているかもって見たんですが、CHやAHは無かったのですが
「北斗の拳カレンダー」が置いていました。
丸めた筒だけでタイトルだったので、どこが出しているのか
分かりませんでしたが、去年は同じコアミックスさんの通販で
出たのだからCHやAHも出る（または既に出ている）可能性ある
かもって思いました。

＞[8508] OREOさま
お忙しかったんですね。お疲れ様です。
試験編のミココント楽しんで貰って、ありがとうございます。

＞黒板消し、縄跳びで足引っ掛け、チョーク投げ＋ポスター
すごい、すごすぎる。先生に、こんなに色々まとめてイタズラ
するなんて。でも先生もウケていたのならいいですね。

そちらではハロウィンなんですね。楽しんで下さいね。

＞[8509] 無言のパンダ様
＞信宏は免疫もなかったのでジャイ子でも好きになったかも？
う～ん、どうなんでしょうかね？睡眠薬強盗にダマされてたし(汗)(^^;
僕も男子校にいたので女性に免疫無いから、何とも言えないですね(汗)(^^;

＞[8510] kinshi様
子＠れ狼って今やっているんですか？知らなかったです。
何曜日の何時に放送してるんでしょうか？

時代劇の好きな私の父だったら見てるかも知れないのですが
分かりませんでした。
自分の部屋で別のテレビを見ていたか、チャンネルの主導権が
妹になっている時間の番組か、父の好きな推理やサスペンス劇場
をやっている時間かも？

時代劇は、今は見てませんね。暴れん坊将軍とか水戸黄門とか
見てたんですけどね。今の石阪浩二さんの水戸黄門見てないな～。
好きだった時代劇は、必殺仕事人シリーズとか、普段は弱い立場
なのに、最後にガラッと変わって逆転するタイプが好きですね。

＞[8512] Ａｙｕ様
Ａｙｕ様のミニコント見ましたよ。よかったです。
僕のコント上手かな？ついノリでやってましたけど。

ところで「那須敦夫」って僕は知らないんですが北条司先生の
作品に出たキャラでしょうか？
→さすがに、すべての北条司先生は見ていないので。

＞[8513] マイコ様
キッズステーションの「シティーハンター２」見るようにしますね
ビデオもタイマ録画する用意してますよ。

ケーブルテレビのチューナーが一つしかないので裏番組の別の
チャンネルをは録画出来ないけど、同じチャンネルを見ながら
同時に録画は出来ます。

「さらばハードボイルド・シティー」見たいですね。
CH2の最終回として用意されたオリジナルの話だったんですが、
番組延長が決まって、最終回じゃなくなった話ですよね。

＞[8514] sophia様
近くにセブンイレブンが出来たんですか？良かったですね。
また、コアミックス関連で、セブンイレブン限定って出たら
便利になりますね。
僕の家の近くは、ファミリーマート系かな？

僕も納豆ダメです。父親は食べるんですけどね。
妹は「おもいっきりテ＠ビ」で納豆キムチがダイエットに
いいと聞いてから食べてます。

＞[8515] いちの様
＞「タイガー●スク」＆「宇宙刑事　ギャバ●」
今、懐かしい作品のDVDボックスが多いですね。
使えるお金が無限大にあるのなら買いたい物一杯ありますよ。

「仮＠ライダーＶ３(ヴィスリャー)」「マ＠ンガーＺ・TV版」
「デ＠ルマン」「Ｚガン＠ム」「キャッツアイ」とか・・・色々。
CHも出て欲しいですね。

持っているDVDボックスは、NHKプ＠ジェクトＸのボックス1と2
劇場版マジン＠ー対ゲッ＠ーぐらいですね。
正規品じゃないけど、YaHo@オークションで、中国語字幕の
初代ガンダム劇場版3部作と、逆襲＠シャアも持ってます。

### [8518] 無言のパンダ	2002.11.01 FRI 00:39:54　
	
こんばんわ★

今、冷たい雨が降っていてますます寒いです。

＞ｋｉｎｓｈｉさま（８５１０）
いえいえ私じゃありません(^_^;)だって私は地方人(T_T)勇者にはなれないもん！・・・ただ勇者さまのご苦労はよくわかるなぁって・・・（はっきりは書けません！^_^;）

＞マイコさま（８５１３）
私もゲーム好きなんですが、ＲＰＧは苦手です(^_^;)方向音痴のせいかゲーム内でも迷いまくってしまいます。
でもひとつだけ結構わかりやすくてストーリーが好きなのがあって、プレステ２で出るというので先に本体を買って待ってたのにゲームの発売が延期に延期をかさね遅くなって、今はもう出てるんですがもうどうでもよくなってしまいました(~_~;)それに今、わかんなくなって長いこと途中で止まっているゲームがあるんです。高かったのに・・・どうしょう(T_T)マイコさまは全部ゲームはクリアされるのですか。さすが脳も若いんだぁ！エライなぁ(^o^)丿

＞ｓｏｐｈｉａさま（８５１４）
なんと納豆きらいなんですか～？！まぁ好き嫌いの激しい食べ物ではありますが・・・(~_~;)私は関西出身ですが納豆は子供の頃から好きですよ♪納豆は特に夜食べるのが体にいいそうで、食べる時は大抵夜にしています。あ、見るのも触るのもイヤなんですよね？・・・じぁあチャットで今度は「さつ○りこ」に続いて納豆の実況生試食しようかな～（にやり・・・(^_^)v）

＞いちのさま（８５１５）
キムチオムレツ一度挑戦してみたいです(^○^)キムチチャーハンや豚キムチはたまに作りますがオムレツは食べた事ないんで♪
で、お好みによりマヨですか～？なんだかマイルドになっていい感じかも☆でも家に約１名マヨが死ぬほどキライなやつがいるんですよね～(~_~;)

＞葵さま（８５１６）
「セワ○くん」を知らないなんて・・・「バカ」と子Ｐ～にも言われてしまいました(T_T)そんなに有名だったのね、セ○シ君。
セワ○くんが何者かという話は知ってるのに名前を知らなかっただけなのに～(>_<)

ではまた。(^_^)/~

### [8517] マイコ	2002.10.31 THU 23:01:34　
	
＞「８５１５」いちの様
はい！！感想は明日になりますけどよろしいでしょうか？
「シティーハンター２」は１：００～１：３０なのでビデオ録画をしますので。ごめんなさい！！（汗）

＞「８５１６」葵様
すみません！！今回の話は「さらばハードボイルド・シティー」ではなくて「リョウは恋泥棒！魔境に秘めた愛の行方（前編）」です！！まぎらわしいことを書いてすみません！！（汗）
「さらばハードボイルド・シティー」まであと７回でございます！！

### [8516] 葵（最近レスばかりやなぁ…）	2002.10.31 THU 22:23:25　
	
　いやん。ビールかけで中耳炎復活して風邪ひいちゃった…ってのは、ウソです☆その時間、ビデオをセットして寝てました。(^^;今日は朝から報〇を２部（見る版＆保存版）買って、じっくりくまなく見てました。ん～最高♪♪♪ご心配いただいた方々、どもでした♪

＞いちのさま［８４９７］
　グルメさんならコンロは２つ以上よ！(^^;「ギャバ〇」のＤＶＤですか。リアルタイム世代にはお涙モノですなぁ…。

＞将人さま［８５０２＆８５０６］
　「ギャバ〇」リアルタイム世代です。「シャリバ〇」「シャイ〇ー」も見てたけど、やっぱり「ギャバ〇」がお気にですね。今でもＯＰ＆ＥＤを歌える、あやしいオンナです。わっはっはっ☆で、のび〇くんはジャ〇子と結婚するんでしたっけ？！あれ？私の記憶はバカ…？！

＞無言のパンダさま［８５０４］
　セワ〇くんを知らないとは…ダメダメ☆それにしても子パンダちゃん、お元気になられました？あの迫力がないとさみしいわ…。(^^;

＞ＯＲＥＯさま［８５０８］
　わっはっはっ！ＯＲＥＯさまもＧ党ですか？うふふっ仲良しさん♪ＯＲＥＯさまがカナダ特派員なら、これから私はＯＲＥＯさま専用・日本特派員をしましょうか。え？たまさまのほうがいいって？(怒）

＞マイコさま［８５１３］
　今晩ですか、セイラの回は。確か前中後編だったから、今日はまだ泣けない日かな？（まずはリョウちゃんの「お姉～さん、飲みましょう～あ～一杯だけでイイから～ひっくぅ～♪」を聞いて下さいね。）たっぷり感動させられますから、お気をつけて…。(^^;　

### [8515] いちの	2002.10.31 THU 21:45:50　
	
こんばんは。・・・うわっ！！なんだこのカキコの量は！？１日でこんなに増えるとは（汗）。熱気がすごい！！皆様の熱気が！！寒い日々に負けることなくＡＨに燃えている皆様の熱意が！！！（笑）

＞[8501] たま様
いろんな名称が付けられていますね（笑）。ふふふっ・・・。思惑は９割がた成功ってことか・・・（ニヒル）。
あくまでも、自分がツッコミだと言い張るつもりですか！？そろそろメッキがはがれてくるのでは？（笑）。
あ！松島奈●子マスクがズレてますよ！！！

＞[8502] 将人（元・魔神）様
「試験編」見させていただきました。やっぱり最後はすまきにされてオチがつくんですね（笑）。可愛そうなリョウちゃん☆
「タイガー●スク」＆「宇宙刑事　ギャバ●」は来年の春あたりに発売するようです。私は全く放送をみたことはないんですが、カナリの人気があるようですね。ＤＶＤ化になるほどの要望があるんですし、Ｆｒａｓｈアニメとかでもパクリものが多いですからね（汗）。特に「ギャバソ」とか（笑）。リアルタイムで観ていた方々にしてみれば、たまらなく懐かしい気持ちになるんでしょうね。
ＣＨも早くＤＶＤ化して欲しいです！！動くリョウちゃんが観たい！！

＞[8504] 無言のパンダ様
大人数と独りの時の分量は難しいですよね・・・。独り暮らしだと、多く作りすぎてしまったりして、２日くらい同じメニューになってしまいますから（汗）。
是非、今度「キムチ入りオムレツ」を作ってみてください！！お好みでマヨネーズをかけて召し上がると意外と美味しいです（お好みでね）。最近のマイブームが「キムチ＆納豆」なので、いろんな料理に活用していきたいと思っています♪

＞[8507] 千葉のOBA3様
いや（焦）、よろしくと言われましても・・・（汗）。
たしかに、漫画とか描いたことありますけれども、北条先生のアシさんになれるほどの腕前はございません（滝汗）。
昔は漫画家さんにも憧れました・・・（今も憧れていますが）。そのうち、自分のＨＰを作ったら、自分の描いたイラストとかを載せたいですね。（ヘタクソですけど・・・）
「貧民の食卓」は、私も好きで読んでますよ♪独り暮らしには強い味方ですよね（笑）。しかし、あのお父さんは働いているの？

＞[8508] OREO様
この１週間、大変そうでしたね。ご苦労様です。
納豆にはねぎ！！コレだね☆薬味は長ネギに決まりだね☆
水戸っ子が言うんだから間違いないね☆
私も納豆には長ネギ派なので、大賛成です！！ちなみに、カラシは入れない派です。
オムレツの場合は、ご飯と一緒に炒めるのは「玉ねぎ」。盛り付けの時に薬味として加えるのが「長ネギ」ということで、どうでしょう？

＞[8510] kinshi様
はい。ワタクシめは“漢（男）”でございヤス。
確かに、スープやカレー、シチューなどは１人で食べきれる量を作るのは難しく、翌日またはその次の日まで同じ料理ってことがしょっちゅうですね（汗）。そんな時は、次の日に「キムチ」を入れたり、醤油で味付けしてみたりと、ちょっと工夫して食べるときもあります。「キムチ」はこんなときにとても便利です（笑）。
スパゲッティーの作り方を教えてくださって、ありがとうございますｍ（＿　＿）ｍ。バジルの香は多分大丈夫です。あまり意識してバジルを嗅いだことがないため、分からないのですが（汗）。色気よりも食い気なお年頃でして（笑）。
こりゃ～、明日の夕食はスパかな？

＞[8513] マイコ様
いえ、観たことは何度かあるのですが、何ゆえ小さい頃の記憶でして（小学校４～５年くらい？）、あまりはっきりとは思い出せないんですよ（汗）。近くにビデオショップはあるのですが、アニメがやたらと少なく、ＣＨがあるんだか・・・。しかも、（値段が）高いし。
ＣＨがＤＶＤ化したら迷わず買うんですけどね（笑）。
後で、感想を聞かせてくださいね～☆

### [8514] sophia	2002.10.31 THU 20:41:26　
	
こんばんわ。
寒いなぁ・・・冬眠しようかなぁ・・・・

今日わりと近く（車で１０分くらい）にセブンイレブンが開店しました。これでライジンも簡単に手に入る＜＾＾＞とちょっと、うれしかったのでカキコしにきました～。

最近カキコの中に納豆という言葉を見ますね・・・
水戸の人たちや納豆愛好家の皆様には悪いと思うのですが、
私は納豆が　大嫌いだぁぁぁぁ～～～～！！
見るのも触るのも、もちろん食べるのなんてダメなのよ～＜ＴＴ＞
栄養があるとわかっていても・・うぅぅ・・・・（主婦失格！？）
、ということで訳のわからない叫びを残しつつ失礼いたします　ｍ＜＿　＿＞ｍ

明日はバン金ですね。
解禁後にまた。
それでは皆様よい１１月を。

### [8513] マイコ	2002.10.31 THU 20:13:15　
	
こんばんは！！今日は、お待ちかねの「シティーハンター２」でございます！！（見れない方すみません！！）
でも夜中だからな～・・・。それにしてもはやく感動ものと言われている「さらばハードボイルド・シティー」！！見たいです。でも今日の「シティーハンター２」のはなしもおもしろそうです！！

★レスでございます！！★

＞「８４９６」里奈様
はい！！分かりました！！その日は死んでも、みのがしませーーーーん！！（笑）ビデオ録画とハンカチ用意ですね！！
あぁ～早くみたいぃーー！！

＞「８４９７」いちの様
えぇっ！！そうなんですか。すみません！！いちの様、動くリョウが見れないんですよね。
動くリョウが見たいのだったら、ビデオを借りられたらどうですか？近くにビデオ屋さんとかないんですか？

＞「８５０１」たま様
後半、そんなに感動ものなんですか？！ますます早く見たい！！！！ハンカチ用意ですね？ビデオ録画も。
わかりましたわ♪まかせてちょうだい！！（なにを！？）

＞「８５０２」将人（元・魔神）様
はい！！「マザー２」見つけてくださいね！！あるかどうか分からないけど・・・。
お互い「さらばハードボイルド・シティー」早くみたいですよね！！

私はアニマックスでやっているアニメはあまり見ません！！
キャッツアイがやってるのは分かってるんですが、いつも忘れてしまいます（汗）ちゃんと覚えておかなきゃ！！

＞「８５０７」千葉のＯＢＡ３様
も～う絶対に見のがしませんよー！！
でも放送するの再来月になるのかしら・・・？遅すぎるー！！（泣）あぁーはやくみたいです。

＞「８５０８」ＯＲＥＯ様
見てないんですよぉー！！今回はぜーーっったい見逃しません！！録画はもっろんしますよ！！

### [8512] Ａｙｕ	2002.10.31 THU 18:59:13　
	
前回のミニコントの続きを考えてみました。将人様のコントはとても上手で参考になります(^-^)

ＣＨキャラ教師編～冴羽先生と香先生の過去２～
（香、愛、唯香達の話の中に遼も入ってくる）
遼：香、お前俺達の昔のこと話してたのか？
香：そうよ。
唯香：冴羽先生新人の頃超凄い先生だったんでしょ！？
愛：正に、『ＧＴＳ（ＧｒｅａｔＴｅａｃｈｅｒＳａｅｂａ）』だね（笑）
遼：愛、唯香。あの爺さん教師に纏わる話が色々あるんだが聞きたいか？
愛、唯香：聞きたい×２！！
香：私達が高校の頃、今あなた達の世代でルーズソックスや紺のハイソックスが流行ってるのと同じで当時黒い花が刺繍されたブランドの靴下が大ブームだったの。勿論私達の高校でも。
遼：ところが、頑固爺はそれを猛反対して凄いことをやらかしたんだよ！
愛：どんなこと？

ー回想シーンー
（遼のクラス・１－Ｂが朝のＨＲをしているところに、那須敦夫が乱入してくる）
那須敦夫：（激怒して）コラー！！１Ｂ女子、今すぐ履いている靴下脱げ！！校則違反や！
女子全員：マジー！？あり得ないんだけど・・・。
香：そうよ！嫌がらせよ。
那須敦夫：槇村、またお前は反発して。お前みたいな生徒は辞めろ！！
遼：（マジ切れする）辞めるのは貴様の方だろ！？アナクロ爺！
那須敦夫：な、何なんだ？
遼：いいかお前ら、爺さん。耳の穴かっぽじってよく聞け！俺の教育方針は校だ。一、いつも明るく元気に、一、自分らしさ忘れず　一、自分は自分他人は他人　一、規則に縛られずマイペースにだ！分かったか！？どこにも校則や規則守れなんてないだろ。
那須敦夫：ここまで反発するならお前ら全員退学だ！
全生徒：冴羽先生の言うとおりだ！！うちのクラスはうちのクラスの決まりを守れば良いんだ！
遼：お前ら、俺は何があってもクラス全員引っ張って行く！こんな爺の嫌がらせに負けるな。きっちり全員揃って進級させてやるよ！！
女子：冴羽先生格好いい！！
全員：爺出てけ！バーカ！
那須敦夫：・・・・。
（現実に戻って）
唯香：凄い！本当に学園ドラマみたいだね。
遼：この爺さんはこの後、みんなから嫌われて、仕舞いには罰が当たって肥溜めに落ちたんだ（笑）

### [8511] kinshi	2002.10.31 THU 15:02:29　
	
追加
＞OREOさま　８５０９
OREOさまも、日本発つ前にXYZ・BOX行かれましたか？
寒いカナダで、がんばってください。

### [8510] kinshi	2002.10.31 THU 14:58:42　
	
こんにちは
＞８４９５葵さま、
レス、ありがとうございます。
XYZ・BOX　すごく目立つ所においてありました。ダンボール箱
だったけど、そんなに変では、ありませんでした。
周りには、AHのコミックが、山積みになっていて、宣伝していました。
もうすぐ5巻発売だから、その時は、また、賑やかになるでしょうね、

＞８４９６里奈さま
レス、ありがとうございます。カードは、いい記念になりますよ。
結構立派に出来ていて、投書用には、もったいない　と思うほどです。
ぜひ、東京まで、お越しください。（笑）

＞８４９７いちの様
レス、ありがとうございます。
いちの様は、漢でしたよね、料理できますね～。感心感心。
私も、野菜スープ大好きですよ。ただ、一人分作るのは、難しいので、
3日ぐらい同じのが、続きますが。（笑）
スパの簡単メニューを一つ。麺を通常より、1分早く取り出し、
フライパンにオリーブオイルをひいて、にんにくスライスたっぷり　と
ハム、玉葱、その他お好きな野菜　に、真っ赤なトマトをぶつ切りにし、
炒めたら、麺を入れ、よく絡めて、塩こしょうで、味を調え、最後に、
バジルの葉（生の葉がいいけど無ければ乾燥でもよい）を適当に切って
いれます。香が、最高によく、トマトから汁が、少し出ますが、それが、
麺によく絡んで、おいしいです。バジルの香　大丈夫ですか？
コンロ１つで、充分だと思います。

＞８５０１たま様
たま様も、行かれたんですか？綺麗ですね、もったいないくらい。
みなさん　何を依頼されたんでしょうね、（笑）けっこう箱の中
いっぱいありましたよ。

＞８５０２将人さま
子連＠狼　は、今のTVのことを言っているのですが、大阪では、
やっていませんか？北大路欣也さんで・・・。
でも、それより　大好きなのが、「乾い＠候」という時代劇です。
昔、田村3兄弟が出演していたんです。時代劇の中で、一番好き
でした。主演は、もちろん、正和さん　です。あ～もう一度見たい！
・・・＠＝て

＞８５０７千葉のOBA3さま
ハハハ・・・依頼書カード　持って行くな！と言う方が無理な話で、
ここでしか　手に入らない　しかも、しっかりとした
はがきサイズで、誰だって、2，3枚もって行きたくなるって言うのが、
ファン心でしょう。って、私って悪い人？？

＞８５０９無言のパンダさま
そうそう　余分に持って帰る・・て、確か、無言のパンダさまが、
書き込みされてましたっけ？それで、私も、新宿まで、山手線に
のって、行ったんですよ。お持ち帰りが、したくって・・・。
え！？ちがいました？他の方でした？　まぁ～同じ、勇者ってことで、
許していただきましょう。（でも、滝汗）

では、また。長くてすみませんでした。

### [8509] 無言のパンダ	2002.10.31 THU 10:09:28　
	
おはようございます☆

深夜に書いたレスは、やはりピンボケ・・・でも朝は頭まるごとピンボケ(ｰｰ;)

＞将人さま（８５０６）
早朝からのレス、ありがとうございます！(^^ゞ
「セワシ君」のこと、よくわかりました☆その「セワシ君」の設定について聞いたことがあるよう～な気がするのですが名前は知りませんでした(^_^;)それにしても「の＠太」は本来ジャイ子と結婚するはずだったのですか？う～ん・・・深いですね、「旧ドラ＠もん」！
ジャイ子といえば以前、子パンダが「信宏は組織にいる時は、ああいう状況下で女の子を見ることもほとんどなく、免疫もなかったのでたまたま近くにいた香瑩を好きになっただけ。もしそれがジャイ子でも同じように好きになったのではないか」なんて言ってたことがあるんです（汗）・・・たしかにジャイ子も内面的にはいい子だと思うんですが、信宏はやはり生まれつき「面食い」だったのでしょうかねぇ～？・・・ハッ！またまたピンボケな発言をしてしまいました！失礼しましたm(__)m
ＰＳ：ミニドラマ（もはやミニと言えるかどうか・・・汗）「試験編」のちほど、ゆっくり読ませていただきます(^^)

＞ｋｉｎｓｈｉさま（８４９２）
ＸＹＺ・ＢＯＸに依頼して来られたんですか～？！それも２枚！？スゴイ！「新・勇者さま誕生」の瞬間ですネ！
おめでとうございます！
「一度にたくさん持っていかないで」には、やはり笑ってしまいました(^_^;)でも私には責める権利はないわ～（汗）
ところで昨日の朝刊の番組欄の下に「山下○郎さん」のＣＤの告知があったので、ついｋｉｎｓｈｉさまのことを思い出してしまいました(^_^;)・・・わかる人にはわかるネタ。ということで・・・（笑）

＞千葉のＯＢＡ３さま（８５０７）
「貧民の食卓」私も結構好きですよ。
ただ子パンダには変人扱いされますけど・・・(^_^;)
でも「貧民・・」とはいえ「心はリッチ」って感じですもんね♪
読んでると貧民の私はいつもお腹が空いてきます(^○^)

いつの間にやら明日はバン金♪
そういえば昨日近所の商店街の書店でライジンが置いてあるのを発見！でもあれを見つける人はかなり目ざとい人だけですよ(~_~;)台の上で背表紙は見えてたけど他の本に挟まってて、すごく窮屈そう！もっと目立つところに置いて～～

### [8508] OREO	2002.10.31 THU 09:36:28　
	
しばらくご無沙汰でした☆
も～サイコーにこの１週間忙しかった！！！(>-<;)
でも無事プレゼン、レポート、クイズにミッドターム
片付いたので、久々カキコです☆
やっぱ、すっごいカキコ増えてる・・・う゛～ん・・・
たまったカキコは後で読むとして、ここにある分だけ、とりあえず・・・

＞８４８１たま様
お引越し直前ですね☆忙しく＆大変だと思いますががんばってくださ～い！！

＞８４８５千葉のＯＢＡ３様
大漁、大漁♪♪よかったですねぇ！！ほんと釣れると釣りは楽しい！！グッって引かれたときうわぁぁぁぁぁっっ！ってかなりエイキサイトしちゃいます☆

＞８４８７いちの様
納豆の元祖、水戸っ子からいわせていただきましょう。
納豆には断固長ネギです！！オムレツとあわせるときは・・・玉葱も甘くてヨサソ。でも納豆＋長ネギは捨てられない・・・こんなときはどっちも混ぜる！？！？

＞８４８８＆９５葵様
えっ！ジャイ＠ンツ優勝！？！？やったぁ～！！何気にここに来たほうが早く日本情報ゲットできたりするのがいいです☆ＰＣ回復＆耳完治よかったですね！でも、騒いでまた耳おかしくしないでくださいよぉ～☆

＞８４８９マイコ様
えっ！あの名場面を見ていない！？それはダビング用意で、バッチシ見るべきでしょ！？そして最終回までみていない！？今回ぜひとも最後まで見ちゃってください！！

＞８４９２Kinshi様
納豆には葱ですよ！水戸っこは断言します！でもオムレツにするなら・・玉葱？ＸＹＺ　ＢＯＸ行かれたんですね？これで勇者の一員ですね☆

＞８４９８＆９９＆５００将人様
Ｓｔｏｒｙ面白かったです！！私小学生のとき、クラス全員で入り口ドアに黒板消し、縄跳びで足引っ掛け、チョーク投げ＋ポスターを一気にやってみました☆そんとき、これとマッタク同じ設定で引っかかってくオープニングで始まる教師ドラマが流行ってて、それを真似したんです☆勿論、その先生はうちらの人気物でしたから、悪い意味じゃなくて、かなりジョークですよ。先生もかなりウケてましたから☆

明日はハロウィンです☆今日はカボチャの顔作りを友達のホストマザーに習ってきます！！
う゛～寒い！！日曜に１ｃｍくらい積もる雪が降ってからかなり寒くなってます・・・p(>w<)q でわ、また☆

### [8507] 千葉のOBA3	2002.10.31 THU 08:34:57　
	
おはようございます。

８４９２　ｋｉｎｓｈｉさま　行かれましたかー！？ＸＹＺ．ＢＯＸ。これで勇者がまた一人増えましたねー。でも、そーんな恥ずかしくもなかったでしょう？「一度にたくさん持っていかないで」って書いてあったんですかー？いや・・・私はそんなに持っていってないぜ。（大汗）

８４９４　マイコさま　そうそう、あのキスシーンのことです！絶対見てね！カンドーもんよ！

８４９５　葵さま　うーーー、ホントにおめでとうございます。中耳炎治ったばかりでビール掛けは×よ。自作カレンダーですが,私もカラーコピーでオリジナルを作ろうとか思うのですが、イラストは一枚だけだけれど、今年のお正月の香ちゃんのポスターに１２月までの日付けをつけてしまってとか考えてます。でも、案外今週号あたりでカレンダー販売のお知らせがでたりしてとも思うけど。

８４９６　里奈さま　アシさんの話ですが、ここは美術系大学生のいちのさまを送り込みましょうぜー！（と、勝手に決めてしまう。）

８４９７　いちのさま　ということで、よろしく！しかし、お料理がんばってますなー。エライ！バンチの「貧民の食卓」は参考になるかも。これは、タイトルのネーミングが最高！ほんとに、我が家の食卓だもん。私も、赤柿さんみたいに時間長者になりたいなー。

８５０４　無言のパンダさま　わかります。人数多いと一つ一つ作るのめんどうです。私もオムライスとかドン！と大皿でだしちゃいます。最近とみに大皿料理が多くなってきたような・・・。

８５０１　たまさま　たまさまの場合、川釣りしてて、大きいのが釣れたと思って上げたらアザラシがついてそうだな。うん。もうすぐお引越しですかー？いそがしいでしょうが、がんばってねー！

８５０２　将人さま　ほんとカレンダーのゆくえは（？）気になります。でないんでしょうかねー？まあ、でるならそろそろと、期待して待ちます。

さー、今日バン木できるかなー？ちと忙しいけど、がんばります！

８４９７　いちのさま，请多关照!但是，做菜很努力啊。真了不起!Bunch的《贫民的餐桌》或许可以作为参考。这个，标题的命名最棒!真的是我家的餐桌。我也想像红柿一样成为时间富翁啊。

### [8506] 将人（元・魔神）	2002.10.31 THU 05:17:07　
	
＞[8504] 無言のパンダ様
＞「セワシ君」って誰ですか～？
セワシ君は、野比の＠太の孫の孫さらに・・・、子孫に
あたる存在で、未来の世界に住んでいる本来のドラ＠もん
の持ち主で、未来を良くしようと、先祖の野比＠び太の
所へドラえ＠んに行って頼んだ子供です。

顔は、眼鏡の無い＠び太で、昔はたまにド＠ミとかと一緒
に出ていた見たいなんですが。

野比の＠太の未来は、ジャイ子（ジャイアンの妹）と結婚
して、自分で作った会社が倒産して、借金だらけで、それが
未来のセワシ君の時代にも残っていて、セワシ君のお年玉
が50円（だったかな？）しかなかったので、ド＠えもんに
頼んだみたいでした。

しかし、未来で野比のび＠が結婚するのが、しずかちゃんに
変わったりしていたのに、セワシ君生まれたんだろうか？
・・・っていう※親殺しのタイムパラドックスの謎がある
そうですよ。

※親殺しの～　ＳＦの世界でタイムマシンで自分の親を
殺せば、将来その自分も生まれる事がないからという
矛盾なんですけどね。

ドラ＠もん関連のＨＰを作られている方々が、自分はこう
思うという色々な説があるそうですよ。

古いTV版(日テレ版の半年で終わった)物については、
YaHo@で「旧ドラ＠もん」で検索したら、トップに僕の
見ていたHPが検索で見つかりますよ。

### [8505] 無言のパンダ	2002.10.31 THU 02:25:37　
	
＞たまさま（８４６８）追加
ＰＳの、元祖＆本家無言のパンダがまろさまの提案というのは、ＨＮの、というのじゃなくて私と娘の区別の仕方。ということです。「無言のパンダ」の発案者は子Ｐ～なんで、当初使用権をめぐり母と子の争いが絶えなかったのもので・・・（大げさ～笑）
平和的解決案として「元祖＆本家」（リョウ＆ミックみたいに？！）と、まろさまがつけてくださったのでーす♪

おやすみなさい　(-_-)zzz

### [8504] 無言のパンダ	2002.10.31 THU 02:14:28　
	
こんばんわ★

九州も寒いけど広島も寒いよ～～～
北海道？北海道は、もっとざぶいじょ～～～（意味：もはや寒いと発音することも出来ないくらい寒いということ。）

＞たまさま（８４６８）
「美形あざらし」「松○菜○子似」の次は「達筆たまさま」の称号を本日、子パンダ姫から与えることに決定いたしました！
あ、「逆・酒豪やさぐれ」ってのもありましたネ～☆
ＰＳ：元祖＆本家無言のパンダは、まろ様の発案なのですよ♪

＞将人さま（８４７３）
ドラ＠もんにも私たちの知らない歴史があるのですね～！
ぜんぜん知らないことばかりでした(^_^;)知らないついでに・・・すみません！「セワシ君」って誰ですか～？
ドラ＠もんのキャラなんですか？！

＞里奈さま（８４７４）
ウエディングドレス、何度も着てるんですかぁ～？！・・・もしかしたらそれ以外にも、いろんなカッコされたことがあるのでは？！
たとえば、バニーガールやレディ・サンタとか・・・？
里奈さまったらアニメおたくも真っ青なコスプレイヤーだったりして！（冗談ですヨ^_^;）

＞葵さま（８４７６・８４９５）
中耳炎、かなり回復に向かっているとか。ホント、よかったですね～。全快までもう一息だ！がんばれ～☆ビールかけは見るだけにしてね♪盛り上がって実際にやらないように！まさかとは思いますが念のため・・・(~_~;)
ＰＳ：葵さまの証言どおり、たまさまは達筆でした！(*_*)

＞いちのさま（８４７８）
オムレツって、そういえば最近作ってないなぁ。
人数多いとひとつひとつ作るのが面倒で・・・(~_~;)
いっきにフライパンに流し込んで、あとで切り分けちゃったりする横着モンなのですよ～私ったら！でも納豆やチーズ入りはちゃんと一人分づつ作ります♪キムチはやったことないけど美味しそうですね～)^o^(

＞千葉のＯＢＡ３さま（８４８５）
かっぽんはフキみたいに皮をむいてそのまま食べるんですがちょっとすっぱい感じだったと思います(^_^;)たぶん・・・
子供の頃は何を食べてもおいしかったような・・・(^^ゞ

あ～！いつのまにかこんな時間！
くだらないことを長々ごめんなさーいm(__)m


### [8503] 将人（元・魔神）	2002.10.31 THU 01:26:50　
	
あっ、さっきの「CHキャラの教師だったら試験編」で
冴羽リョウ先生が、輪ゴム鉄砲を撃つ話がありますけど
あれだけ、事実です。
僕のクラスではなく別のクラスだったけど、友人が試験
やってたら何か顔に当たって、見たら、先生が遊んでいた
らしいんですよ。(汗)(^^;
1回だけだったみたいですけどね(笑)

### [8502] 将人（元・魔神）	2002.10.31 THU 01:14:18　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8483][8484] 里奈さま
また喧嘩していたオヤジが来ているんですか？
免停でも車で来て、工事に突っ込んでいるって・・・コワイですね
警察呼んで正解やと思いますよ。

CHパーフェクトガイドブックの本、郵便で冊子小包扱いで送り
ましたよ。
（昨日に送ったんですがメールや掲示板とかで連絡忘れてました。
　すみません。CHキャラの教師ネタの試験編に予想以上に時間が
　かかってしまったので）

僕の名前の由来、本名の方ですが母に聞いたら
父が「自分と同じ1文字にしたかった」とか何とか色々あったん
ですが、「ＴＶか映画で、「新撰組」を見てたかららしい」って
聞いた時はガックリしましたよ。お、親父～っ。
父には本当かどうか確認してませんけど・・・。(汗)(^^;

妹の方は、母の方の親戚の叔父さんが、お寺の住職をやっていて
姓名判断で、良い名前の候補をいくつか出して貰って、その中から
父が決めたと聞いているんですが～。
でも妹は妹で、漢字だけやと、ほとんど読める人がいない。
DMとか男の名前やと思われて送ってこられると、言ってますが。

＞[8485][8491] 千葉のOBA3さま
本当に今年はカレンダーないんでしょうかね？
コアミックスさんから出ると思って、他のを買うの待ってたんです
けどね。
11月になったらAHの5巻出るから、HPを更新されると思いますが
その時期に告知されるかも？

＞[8486] kinshi様
たぶんAHの5巻が出る時期にHPを更新されるんじゃないかと
思っているんでけど、北条司先生が忙しすぎるのかな？

子＠れ狼って昔のですか？それとも今、ＴＶとか漫画とか小説で
やっているんでしょうか？

＞[8487] いちの様
嘉門達夫の曲、ちょうど聞いていたんですよ。

パソコンに音楽MP3のデータを2000曲ぐらい入れて、プレイヤーで
ランダム再生でジュークボックスのように、順番バラバラに
掛かるようにしてるんですよ。
パソコンの電源を入れている間、ずっと聞いているんですが、
掲示板に書いている時に、ちょうど嘉門達夫の替え歌メロディ
のシリーズが・・・(汗)(^^;

モーニング娘も、メンバーの顔を見分けられないと言って
おきながら一応、入っているし(汗)(^^;

＞[8488] 葵さま
耳もＰＣも絶好調ですか？良かったですね。
大阪には、そういうネーミング結構ありますよ。
なんかノリで付けたとか、受け狙いやろって物が色々・・・。

＞[8489] マイコ様
「マザー2」また今度、大阪・日本橋の電気街へ出かけた時に、
中古ソフトを探してみますね。

「さらばハードボイルド・シティー」見てみたいですね。
実はあのセイラの出る話は見逃していたんですよ。

ただ僕の見ている東大阪のケーブルテレビ、他局にも誘惑多いから
（地上波放送なら、裏番組も録画できるんですが・・・）
今日は、ケーブルテレビのアニマックスでキャッツアイ1、
キッズステーションでシティーハンター2やったんですが、悩んで
キャッツの方を見てしまいました。
CH2は同じ内容が時間をずらして別の日にやる可能性があったので

＞[8492] kinshi
新宿のＸＹＺ　ＢｏＸに行かれたんですか？いいな～。
僕も行きたいな～。でも大阪からじゃあ遠すぎる。
CHやAHの立体カードとか来年のカレンダー欲しいですね。

＞[8493] TAKESHIさま
イラスト集の件、すみませんね。
もし今度どこかで見つけたら、とりあえず買って押さえときますね
画集みたいなのは、Bo@K Offみたいな新しい古本屋さんより、
昔からある漫画専門の古本屋さんの方があるみたいですね。

この前は大阪にある「まん＠らけ」というTV＠京の「な＠でも鑑定
＠団」によく店長が出られている店の支店にあったんですよ。
ちょっとコスプレの店員さんがいるという事を知らなかったので
入ってみてビックリしましたけど・・・(汗)(^^;

＞[8496] 里奈さま
お仕事終わりなんですか？お疲れ様です。
今度は、京都のデパートなんですね。大変そうですね。
がんばって下さい。

アッシーに立候補します(笑)(^^)/
ただし、免許を取って年数はたってますが、普段あまり運転しない
のでド下手です。方向音痴ですし→カーナビ欲しいよ。
車も軽自動車のワゴンＲなんで狭いですけどね。
・・・なんかワザと悪い条件ばっかり言ってますが(汗)(^^;

＞[8497] いちの様
「タイガー●スク」＆「宇宙刑事　ギャバ●」がDVD化ですか？
うわっ～見てみたいな～。

「タ＠ガーマスク」の本放送時はどうか分からないですが、
再放送でよく見ていました。

「宇宙刑事　ギ＠バン」は、もうそろそろヒーロー物は卒業って
思っていた頃に出て、当時としては今までにない斬新な物
だったのでで衝撃を受けた作品ですね。
昨日、偶然に「＠ャバン」と「シャリバ＠」のバイクの
「キャラウィール」というミニカー買ってしまったところです。
仮面ライ＠ーは持ってましたが、まさかこれが出るとは。

それぞれを見ていた世代には、人気あったと思いますよ。

＞[8501] たま様
松○は、覆面って、東急ハンズのバラエティコーナーなんかにある
あの政治家や芸能人の顔をした物ですか？

### [8501] たま	2002.10.31 THU 00:44:20　
	
九州でこんなに寒いのだから、北海道はどうなのだろう・・・。
でもどんなに寒くても今日の巨人は熱いのね。
（ビールかけ楽しそう。私もやってみたい。）

＞将人（元・魔神）様【8482】
まじん　＆　まこと　＆　まさと・・・・・（名前って複雑ですねっ♪）
私はＨＮを勢いでペットの名前にしたので今となってはもっと考えとけば良かったかなぁ～（？）っと思っております。

＞千葉のOBA3様　【8485】
たまつしまぁーーーっ？！妄想癖もそこまでくると病気やでぇ～（怒）
わたしは、川釣りしてみたい。（話飛びすぎ・・・）

＞いちの様　【8487】
今度は、たまとなでしこぉーーっ？！（よく次から次へ考えるなぁ～）
旦那になる人は、そうそう！白の中に赤い点があって・・・ってなんで幕の内やねん！それ弁当やん！しかも日の丸弁当と勘違えてもうたやん！
（やっぱりツッコミが無理してボケるとオチないわねっ）
プレッシャーに負けたぁ～、いえ、世間に負けたぁ～

＞葵さま　【8488】（只今ビールかけＴＶで放送中）
松○は、着ぐるみではなく覆面よっ♪
うわさによると、「たま直販」にて販売してるとか？してないとか？（笑）
それから、カラーコピーは絶対「７」がおすすめ。（たまの経験による）
ちなみに「７」←こう略すらしい。（元「７」勤務のＯＲＥＯ様談による）

＞kinshi様　【8492】
行かれたのですかぁ？ＸＹＺ・ＢＯＸへ・・・。
絵葉書みたいで綺麗だったでしょう。依頼書！

＞マイコ様　【8494】
えぇ？例のシーンをまだ見てないぃーーーっ？！？
その回はビデオ録画必須よっ♪
後半なんて、ハンカチ絞れるくらい泣くよ♪

＞里奈様　【8496】
阪急デパート？ってことは、デパガ？
いやん。オサレ。さすが里奈嬢！
